睇到各國都有港人登報, 真心覺得香港人係一個流亡各地既民族

唔該唔好再睇低自己, 俾番少少身份認同自己好冇
近日各國都有港人為反送中宣傳, 能夠做出咁大既號召力
點解仲要唔認為自己香港人已經係一個獨立既族群,
人地新疆維人, 西藏藏人係被壓迫先要自認中國人, 去學殖民者既語言, 學殖民者既偽造歷史,
否定自己獨有既身份定文化
點解香港人最近可以咁團結, 偏偏想主動放棄最重要既自我身份認同?

流亡各地既民族令我諗到猶太人
可惜香港人無猶太人有GUTS

我可以肯定咁講
將來香港人想爭取更多本來就有, 而家被剝削既權利
首先一定要對外堅持自己作為香港人既身份
如果自己否定香港人身份, 認為自己係中國人,
根本冇可能爭取到任何野
國內對打壓維權人士已經有成熟既手段應付,
如果你繼續以中國人既身份去抗爭,
政府引入大陸對賤民 (無錯, 你要記住做中國人既話, 冇錢就會被政府視為賤民) 既手段係遲早既事
你只有俾國際睇到你地香港人係咁團結擁護自己作為香港人既身份
國際先有可能o係人權層面上幫助你

係差在未夠猶太人咁團結, 同埋社會發展有遠見唔會一味短炒
頭腦上香港人唔會差過猶太人,
但始終都係有中國人果種將智慧用去走捷徑既品性
如果真係團結到香港人, 真係希望香港人可以醒覺到
因為而家真係最後機會, 一係就幾痛都要走上民族層面既改革改良
一係就世世代代做中國人, 過住中國人果D冇人權生活
分分鐘到時中國香港人都要好似新疆人咁日日返學受灌輸共產主義偉大,
自己不得不服從

一步登天直接講獨立係太急冇可能
但係最少大家自己要培養一種民族認同,
猶太人當初都係o係各地做二等公民
點解最後一個散居各地既民族可以立國?
就係因為人地從小到大, 代代相傳都有民族認同, 會保留自己語言同文字
呢樣係日後民族做出更大既事既前提元素

其實而家已經睇到各國既港人有呢份保護自己身份既心
但係靠少數人始終成效唔大
所以希望大家都可以由自己做起
唔需要做好多, 起碼要自我認同自己係香港人而唔係中國人
日後能唔能夠有更大既爭取權益運動, 可唔可以得到更多國際關切同支持
係好睇你地有幾認同自己身份
如果一面搞抗爭一面自認中國人, 外國只會覺得係一般小型衝突
根本唔會想介入, 但係涉及民族逼害既話成件事就會高幾個層面

推

睇下有d上海人幾想獨立, 但完全得唔到國際支持
香港有政治因素有外國關注, 呢個係非常好既優點
都係果句講獨立太快太急,
但向國際主張自己既身份認同o係呢個時候係絕對適合

驚會死

Hong Kong Zionism
香港錫安主義誕生了

希望可以喚醒更多港人
身份認同既事大家愈多共識愈好 (當然唔係認同做中國人)

想做猶太人
比下科家成就就已經唔可以比
睇下諾貝爾獎
香港人只有小聰明冇大智慧

其實猶太人都係靠幾個傻佬係上世紀復興希伯來語
希伯來語未被重新復興之前只被用作讀經用，直到要人傻到為希伯來文造新字先真正重新被用作日常溝通

香港係現時中國領土內唯一有機會逃出中共魔掌
想白白浪費機會, 第日變成中國內地咁既人治社會
定係想捍衛自己土地, 保護呢片有法律保障既地方
自己諗

預言香港遲早有日要喺外地成立流亡政府 將真香港人的根存於外地 避免共狗的魔掌

唔洗做猶太人
但點都要有令自己上進, 肯做得更好既心態
眼見而家大陸人D 價值觀滲入香港真係反感

廣東話真係要守住, 唔該真係唔好再教細路用普通話做母語
用普通話做母語, 身份認同自然會係偏向中國而唔係講廣東話既本土
學外語可以, 但母語地位一定唔可以變

諗下香港人上2代係咩人黎, 走難落黎既人呀, 呢類人最叻就係大難臨頭各自飛, 一有難唔係諗方法解決, 而係冇希望架啦不如走啦, 如果比每個香港人免費揀英美澳加移民, 相信果200萬人有一半都走左

上一代果班走難落黎既冇心當香港係家,
但點解下一代土生土長既唔可以當香港係自己既家去捍衛 ?